const wordsData = [
  {
    question: "współczucie",
    answer: "compassionate",
  },
  {
    question: "niezamierzone",
    answer: "unintended",
  },
  {
    question: "nieporozumienie",
    answer: "misconception",
  },
  {
    question: "błędne koło",
    answer: "a vicious cycle",
  },
  {
    question: "oszustwo",
    answer: "a hoax",
  },
  {
    question: "niejednolity",
    answer: "patchy",
  },
  {
    question: "w pełnym rozkwicie",
    answer: "in full swing",
  },
  {
    question: "ograniczyć",
    answer: "cut down on",
  },
  {
    question: "z natury szkodliwy",
    answer: "inherently harmful",
  },
  {
    question: "przesadzony (o...)",
    answer: "overstated",
  },
  {
    question: "toksyczny",
    answer: "toxic",
  },
  {
    question: "odwrotne konsekwencje",
    answer: "adverse consequences",
  },
  {
    question: "wątpliwe dowody",
    answer: "questionable evidence",
  },
  {
    question: "przesadzony (e...)",
    answer: "exaggerated",
  },
  {
    question: "pułapki",
    answer: "pitfalls",
  },
  {
    question: "wypalenie",
    answer: "burn out",
  },
  {
    question: "millenialsi",
    answer: "millennials",
  },
  {
    question: "mentalność",
    answer: "mentality",
  },
  {
    question: "powszechność",
    answer: "commonplace",
  },
  {
    question: "(mieć) skłonność",
    answer: "(to have a) tendency",
  },
  {
    question: "izolacja",
    answer: "isolation",
  },
  {
    question: "szkodliwe (d...)",
    answer: "detrimental",
  },
  {
    question: "przewyższać (coś)",
    answer: "outweigh (sth)",
  },
  {
    question: "replikować",
    answer: "replicate",
  },
  {
    question: "cierpieć",
    answer: "suffer",
  },
  {
    question: "trybik w maszynie",
    answer: "a cog in machine",
  },
  {
    question: "rozmywać się",
    answer: "blur",
  },
];

const exported: Data = {
  id: "detox",
  data: wordsData,
  class: "DE",
  tags: ["tag"],
};

export default exported;
